1. Распаковать архив
2. Из папки uploads переразаписать файлы через filezilla
3. privat_bank.ocmod.zip установить через админ панель в модификаторах
4. Пересохранить модификаторы () модули - модификаторы - справа вверху (очистить, обновить).
5. Настройки - пользователи - группы пользователей - администратор (включить все) и сохранить
6. Включить модуль через админ панель () модули - оплата- и включить, проверить появилась ли кнопка купить в кредит на самом товаре.

